歐聯8強抽簽

曼聯 vs 曼城
巴塞 vs 波圖
祖雲達斯 vs 利物浦
阿積士 vs 熱刺

抽漏左阿仙奴？